【咁即係點讀】礦泉水evian係法文 咪跟人讀「伊V銀」

不嬲都讀啱

艾key牙去到北美都變熱key牙啦

法國牌有乜咁巴閉

IKEA係讀二Key ya

鼻音加捲利 讀伊V銀 會唔會好d

Air v on

我掉轉咗

北美係讀艾key牙

試試將名稱，遂個字倒轉拼嚟讀
（真係有日本牌子做潔面產品）

A V On

我都係咁讀
利申酒店炒散仔

原來係AV on

一直都讀讀 煙灰缸

Ek 咩
Annas bear

讀開 ivana

Des Voeux Road 就已經好多人唔識讀啦。法國足球明星 Henry 就錯讀做亨利，其實呢個人名依法文讀法那個 H 字是略去的，就像英文的 Hour 或 Honor。

咁讀+1 做過酒店+1

Again b嘛

嗲貨road? 點讀

瑞典撚 識親嘅瑞典人都讀艾key ya

Pewdiepie都係讀艾
但我問過一對瑞典夫婦，佢地話熱key牙先係正確讀音

到底邊個岩